覺唔覺有RDR2之後 冇人可以再用Witcher 3 打J

Witcher爆曬主線同DLC , 最近爆埋RDR2主線
但都係覺得RDR2整體正好多

Witcher如果冇支線同DLC , 只玩主線跟本悶到仆街
RDR2主線第一章悶到仆街 , 但第二章開始發力 愈後面愈深刻
到爆機後重玩主線 RDR2悶既部份會有趣返 , Witcher悶既部份一樣咁悶

講支線兩個內容豐富程度五五波 , 兩邊支線一樣扯到去主線同會有支線結局睇
但RDR2有樣野勝過Witcher , 就係佢「爆機」後既處理手法會影響整個支線系統
你「爆機」前玩支線同「爆機」後玩會有好大變化或後續
甚至你「爆機」前做緊一半既支線 去到「爆機」後繼續做返都會有好大變化
呢樣比人感覺係好似 Detroit: Become Human 種執著用唔同方式有巨大改變既細心

唔覺

咁到2018年既今日 WITCHER 3仲有咩可以J ?

RDR2主線>witcher
witcher支線>RDR2

Sorry,Rdr2得個垃圾獎
巫師3照樣贏到出年

主線我覺得差唔多 2隻都係麻麻
不過witcher3最多人屌既戰鬥同控制 rdr2比佢更差